# Work-Project
1. Открыть в консоле папку проекта и сделать npm install или использовать встроенный терминал редактока кода (как в Visual Studio Code).
2. В папке проекта создать папку views и поместить в неё index.ejs.
3. Скачать и установить Neo4j СУБД. Скачать бд (https://rb.gy/2hbomf) и закинуть в папку с базами Neo4j. Запустить бд.
4. После загрузки всех компонентов сделать node app в консоле или терминале проета и перейти на http://localhost:3000/.

После добавления или удаления каких либо элементов сайт может крашить, F5.
После разработки остались ошибки которые исправить не получилось, из-за этого и краши.
